Для работы клиентской части API требуется:
1. Залить папку с API на сервер/хостинг.
2. Изменить настройки конфигурационного файла:
    а)'api_link' => 'http://129769.simplecloud.club/api/' - вместо названия сайта('http://129769.simplecloud.club/api/') должен находиться адрес боевого сайта администраторской панели в  формате домен/api
    b)'api_user_password' => '1sP_io3g*hGe5kg' - указать пароль приложения, его можно взять из административной панели
    c)'api_role_name' => 'tour_manager' - указать логин приложения, его можно взять из административной панели
    d)'site_name' => 'Layout 1' -  - указать название сайта, его можно взять из административной панели
3. Тур будет доступен по ссылке - ваш_домен/папка_апи/tour/id_тура